雲加揚言繼續豪獎牌畀人

【體育】阿仙奴領隊雲加表示，即使周六擊敗車路士贏得足總盃冠軍，他也不會選擇自己保留冠軍獎牌，會把它轉贈予一些從未贏得這面獎牌的人。

若然阿仙奴周六在英足盃決賽擊敗車路士捧盃的話，那將會是兵工廠4年來的第3次稱王，亦會是阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）個人歷來第7次高舉足總盃，儘管足總盃對雲帥滿有意義，但他坦言即使奪冠也不會保留冠軍獎牌。

雲加說：「我家裡是沒有任何錦標的獎牌，你到我家時將會感覺驚訝，沒有獎盃，沒有獎牌，甚麼都沒有，我全都轉贈別人，球會內總有人或員工是沒有獎牌的，因此，我轉贈給他們，總找到會接收它的人。」

「我不是一個回望過去的人，我總向前展望，在家你甚至不會猜想到我是一個足球領隊，與事實不同，我不是要跟足球分隔，反之，我全程投入足球，我只會在比賽當天觀看比賽，但不會回望己隊從前勝出過甚麼，做到過甚麼，還有輸掉過甚麼。」

雲爺爺

送俾干地

唔怪之得轉個陣要轉咁撚耐

仆你個街

爺爺

咪送左個英超囉

Agger路?